男朋友gpa連2都無，覺得佢好廢 今晚想同佢講分手

咁撚垃圾既男朋友 我唔想要

有冇考慮揾個勁d既男朋友？
利申讀gbus gpa>2.5

昨日又執多少..

擺低你tg

gbus gpa 起碼都3.5以上

你shitty gbus;?

check pm

咁你有冇得讀呀

上個post女朋友，呢個post男朋友。樓主你好野

真假難辨

樓主人格分裂

分囉

雞